又係時間推吓Amazon 平價notebook (19）

估唔到反應咁熱烈
呢到有其他巴打都會解答到買notebook問題 (例如保養問題, specs)

1. 5千幾至6千幾8代勁版i5 + 1050ti, 15.6吋, 連ssd (以前5千幾果部可能因太多人買成日無貨了)

2. 4千蚊8代basic u文書機 15.6吋

3. 6千幾8代basic i7 + mx150獨顯(同gt1030同specs) + ssd, slim機 13.3

4. 1萬頭6核i7 8750h + 1060, 15.6吋

5. 8千幾, 8750h + 1050ti

6. amd最新3500u機 (購買前請查清楚amd cpu能否達到閣下功能需要)

(asus有國際保而香港代理又認可, 所以美國買都有保)

intel 9代u系列 (boost clock比起8代u提升左少少, 但性能無大差別, 價錢就無8代u咁抵)

1. 8265u 文書機

2. 8265u + mx150 輕薄機 13.3

最新rtx mobile 系列 (價錢升左唔少)

1. 8750h + rtx 2060

2. 8750h + rtx 2070 max-q

最新gtx 1660ti/1650系列 (但暫時只有amd cpu version, 要購買者請查清楚amd cpu是否能滿足閣下需要)

1.

2.

其中一位巴打親身買左amazon asus notebook (8代basic i5 + gtx 1050)既開箱

穿膠花巴打另外一部asus notebook (gtx 1070)機開箱

UX430U開箱 (8代basic i7 4核+512 ssd+16gb ram機)

F510 (8代basic i5, 第2部黎)

Amazon Asus S410UN (8550u+mx150)

穿膠花巴打最新機8750h+rtx 2070 (香港行貨)

仲有其他買左機巴打間唔中都有開箱文, 可以自己睇返以前既post
如果買左機想我加你開箱文係頭都可以係post比返條link我

第一次係amazon買野最好billing address同shipping address相信, 免得比人hold單
同埋有機會第一次要verify (尢其係你張卡本身少用黎購物), 通常都係1-2日就攪返好
有咩事就隨時contact amazon cs/seller問, 唔駛咁緊張一下就cancel個order
用paypal應該比較少機會出事 (因為paypal你以前要落信用卡時已經verify左一次)

notebook個頭可以買轉插就得, 如果覺得轉插有危險可以換走非火牛果part改用成條線係跟住三腳頭 (電線果部份)

膠巴圖文解釋轉插部份

Notebook 火牛正常都係國際電壓110-240

簡單就加轉插：

或者因應你隻火牛買呢d電線

買之前諗下notebook係咪必需品, 如果屋企有空間/唔駛帶出街就最好玩返desktop

個人心水：

窮撚恩物

膠巴解釋cpu undervolt部份

Undervolt 簡單教學:

一部LAPTOP新買返嚟，除咗快手裝GAME同DL 鹹片之外，其實應該試咗部機CPU 可以UNDERVOLT 幾多先

因為咩LAPTOP 都好，最大的敵人就係散熱，散熱做唔好會直接影響部機的效能

一般LAPTOP 出廠時，廠方都會SET 到電壓比正常需要的高，一來可以保證穩定性，二來廠方先無咁好心機同你慢慢逐粒摸，所以CPU 降咗電就可以減少發熱。

UNDERVOLT 主要有兩個SOFTWARE:
INTEL EXTREME TUNING UTILITY (XTU)
THROTTLESTOP
(p.s. xtu最新version只support k版desktop u, 如有需要用係laptop要搵返以前version)

XTU 我都用過吓，但我覺得介面無咁USER FDLY
所以我用THROTTLESTOP:
介面就係咁簡單:

CLICK 入去 "FIVR" 就會入咗呢度:

中間FIVR CONTROL 有 得揀CPU CORE 同CPU CACHE
降咗佢哋基本上達成降溫目的

CLICK 咗UNLOCK ADJUSTABLE VOLTAGE
再因應你CPU 選擇降幾多
正常大路CPU 都會有人討論你粒CPU 可以降幾多
圖中例子就係8750H CPU CORE 同CPU CACHE 各減150mv

起手個陣你係淆底就先試-100mv，然後試吓STRESS TEST 吓部機，HANG 機或者BSOD 就即係你降過龍，要加返少少電

所羅門巴打分享 (高階機問題可以問佢)

薄機散熱最強gm501>gl504>gs65=aero15x
厚機散熱最強gt75>g703 2018
中型機平靚正gl503/703

?

所羅門巴打分享 (高階機問題可以問佢)

薄機散熱最強gm501>gl504>gs65=aero15x
厚機散熱最強gt75>g703 2018
中型機平靚正gl503/703

呢堆野要更新下

你自己改啦 我照copy

你睇到d咩

睇到自己幾窮

我以為你睇到"連登第八屆自貼現電腦枱或房"

剩係睇部機都夠

俾個箱你睇

成班癲佬騎咗個平價notebook post

平過香港就係平

有冇人挑戰下我 我好孤獨啊

4000 蚊左右 office文書機
要輕過1.5kg
可以有咩選擇?

點睇呢部 ？
雖然無保養
值唔值得買 定係有其他選擇
想買部輕身易帶

有D難 等其他巴打出招

做乜咁快又爆左 我放工睇仲係96x一返黎諗住自己爆左佢就開
btw下次我要加返d新機同改返d價錢改動左既機

你唔介意垃圾u都可以, 但講緊basic i5/i7仲要輕過1.5kg 4000$一定無咩可能

膠巴應該係講緊上面張圖部貴機

desktop 同laptop都係啦
平價laptop出2080mq

你update完等下個post加上去

睇你點睇
如果你十分追求效能, 2080mq
但操操地家陣1660ti/2060已經好高效

頭先-100mv跑左次冇事
可能上次多手超左gpu先唔得

我2900收工 你睇下3000上唔上到

-105mv

你真係要加油 我8750H既極限已經到左

我既-105mv都係極限
-多1mv就reboot

唔得了-105都係唔穩定

你激發左我去跑多兩轉

巴打們 呢兩部點揀？
兩部spec相近 但acer平300美金

7700HQ 同 8750H 相近?
巴打 你睇多次個SPEC LIST先

有budget就Zephyrus啦 Acer冇國際保當買水貨
而且Predator揀部7th gen把鬼咩 係都要部最新啦

9000 budget重可以揀GL504

我估我都盡左 -195mv

簡單d講7th gen i7只係7代4核
8代已經全面升左core, i7 8代係4核變6核, 所以7代同8/9代係差好遠下

好易死機

就算死機都要跑一轉2947

呢部真係抵到爛

sorry巴打們 send錯link 應該係呢個

平300鎂 用免費prime仲再平多100鎂 好似仲要免運費

我而家比較緊acer最新果隻同ROG
明顯acer spec贏 所以唔知點揀好
我留意到各位極力推ROG 我想知原因

1070 FULL版俾多180蚊美金

原版係max q?

俾條LINK你 你睇左先

GX531 1070MQ
GM501 1070 FULL

得佢有保養

買水貨必須asus

好似有一年國際保養
而家比你地講到想買ROG
(其實一個鐘前已買

531？

Acer香港代理唔認

yup 因為budget係12k maximum (原本諗住around 10k)
所以唔買貴了

其實原本諗住等notebook ownership program
但ust到而家都未有消息 等唔落去啦
btw 貨要月尾先到

歡迎你加入西風大家庭

btw 用amazon prime有冇得快D送貨?
我仲有個free trial未用

應該唔得 自膠

係唔得
除非你係用集運倉轉運返黎 (可以快少少到集運倉)

唯有老老實實等月尾
btw 純粹好奇 gx531香港賣幾錢?
尋日去豐澤睇過下 ROG全部15k up

普通rog垃圾到冇人講

屌個撚個都西風

你買左咩版本

502 唔列入西風 雖然個名叫gx
下置kb先係西風

港行價係痴撚線

美森做緊US1379

有AAS都係西風

太濫啦

屌你哋係咪全部都係Golden Sample嚟架
點解可以差咁遠

西風以前好貴 係得部1070mq劈到變入門價

下 我呢部ge63黎 清死貨個陣買

呢部好似好多問題 聽聞

i7 8750h $6000有交易

啱

1050ti不了

西風就散熱好 普通rog 優點係咩

我買港行個陣同新蛋差1000蚊

係信仰

去買部試左先 唔岩可以退貨
唔好話俾人知我教你咁做

香港有呢隻型號咩

同spec. 平d 有保

有 個價外國冇姐

咪鳩

西風下置kb係咪signature先

想耐咪買文書機aero15 xa,香港一樣有保

gx502先係撥亂反正

買PD尿袋

召喚膠爸

唔好誤導佢 新個代先有pd 好似係

唔係由502先開始有PD咩？

aero 15都冇問題，17會有問題？

可惜無13吋

gx531rtx都有

不過有無都好 PD尿袋咁貴真係買唔落 帶叉電算

8750h rtx開始既531都有

而家重有prime優惠咩？

係喎記錯咗

計埋運費都係7500有找 真正超值選

呢個價真係算係咁

6千下除左S410UN仲有冇其他推介？
如果想加HDD做唔做到？

請問gx531用家對個keybord擺位有乜感受

i7, 16gb，輕機有咩選擇
依家淨係睇啱呢部

有咩推介

無意見 打機唔辣手

請問巴打gx531 kb用落會唔會好怪

有冇試過帶出街用？電池表現如何？

原來覆左

經常性出差用 電係死症 不過有得熄左個gpu換igpu會頂耐少少 不過上個月我換左部ge63 部西風係屋企封緊塵

淨上網撐到幾耐？

最重點係咩啊
明知出街無得打機 咪帶隻pd牛出街囉淨文書 順手可以叉埋其他電話/ipad
利申：隨身袋住xpower wc3pd

我印象中可以3個鐘以上

咁番學應該冇大問題

注意型號 舊版無pd

GS冇

反而gm有 姐係1060

Sad左 唯有帶充電器番學

提醒原裝火牛大約800g重

終於得閒

13吋又打到大作無乜機
其實13吋有mx150同15吋mx150都唔同
13吋mx150有d款係10w效能同正常25w差少少

我想買文書機咋，最緊要輕同電池

13吋文書都應該要6000附近 如果15吋就4000都有

用左差唔多成年gm501
係咪undervolt 125mV就應該冇問題？
之後要跑d咩野去試？

完全唔識

睇返第一頁咪得囉

個post真係突然去得好快, 一晚就6版
不過題材原來集中係undervolt部份 其實想穩陣咪down 100-150mV
呢個數通常都唔會點crash. undervolt重點都係想溫度返去安全水平
例如80度附近就好安全
點都好, 我一陣應該今晚會update 新d機既list post返係到
有d link已經expire左/個價跳到變左唔抵

成班癲佬玩undervolt 鬥跑分

不過有用的結果係9750H 8750H 差好少

有平買平

我都係想佢唔好咁熱啫
都唔會走去跑分啦
平時擺公司冷氣勁唔緊要
一拎返屋企就熱到hihi

係，所以我到而家都未買得落手

我最高跑過4898 maxq超唔起

8750h極限

最扺買一定15吋系列
其實15吋正常背包都塞得落

8750h+rtx2070 抵玩之選

gx501 + gtx1080 + 512gb
1萬2千8

貼多d 今晚整一個大list

我淨係識睇gaming laptop其他我唔識

ASUS ROG Strix Hero III 15.6 144 Hz IPS
NVIDIA GeForce RTX 2070 + i7-9750H, 16 GB D4 + 512 GB SSD, Per- Windows 10 Pro 萬6蚊

唔好意思, 啱買咗部美水asus機,想問下部機無中文window, 可以點改返中文? 謝謝

巴打，唔該晒，今晚返屋企試下

可以睇下呢部
用amazon prime可以800鎂買到
1060 8750h 都有

1060不考慮啦 不過有人會貪平買

就係要佢平嘛 而且1060都已經好夠用（對我黎講）
窮L之選

散熱差係死症

正常果d就cpu gpu 各分開雙銅+單風扇
好似msi gf63 雙銅單風扇一次壓cpu+gpu死硬
十代u因為ipc上升到時會降唔少頻 notebook散熱會好好多

唔好諗喇

出左先算 宜家9代熱到飛起

gx501唔係12v 風扇
連7代都壓唔住

呢部伏在ssd用660p

冇保

有咩問題 我都用緊

利申用過7代+1080 gx501

4k文書 9750h+1660ti $136xx

轉rtx2060+多 2千

你又有？

2tb用黎裝game 有咩問題

佢無改制程又加頻9750h 2.6 boost 4.x
以前8750h 2.2 boost 3.9
電腦一粒9400行base 2.9已經要65w未計boost
所以6核一定壓唔住要降而家個模唔得
apple website之前一出新MacBook pro 6/8核機唔夠三個月已經有壞翻新機平賣

8代9代必須要識降壓 如果唔係神仙都難救

部機賣到個個價位至少都比隻pm981/760p喇
660本身速度就一般一過野就降速

一分錢一分貨 唔通唔賺錢咩...

pish

ASUS ROG Zephyrus M GM501 (GM501GS-US74) 15.6" Ultra Slim Gaming Laptop, 144 Hz IPS-Type G-SYNC Panel, GeForce GTX 1070 8 GB, Intel Core i7-8750H (Up to 3.9 GHz), 256 GB PCIe SSD + 1 TB SSHD, 16 GB DDR4 2666 MHz Windows 10 Pro - OEM

gm501同 gx501 同價位 都幾好

testing

有冇多啲rog鍵盤喺下面嘅用家分享，我好在意呢樣野

睇條邊框都知一定係揀gm501

你問得黎都出咗去試啦！Keyboard 呢方面嘅嘢個個感覺都唔同喎

唔該巴打意見，怕試果陣冇事，用落先覺得有問題

其實四千幾個部用二手有無問題？我見Used平好多

自己感覺先最重要

其實g531唔平架
好明顯rog想再分級

旺電同電競館都有機畀你試

gx501唔使諗，冇12v風扇
散熱係屎

到底做software development / 睇片 / 上網，用咩機好，打機ge話會玩巨商/瑪奇/2-point hospital

睇過XPS 13/15
Good：輕，窄邊mon，外觀好J
Bad：好多巴打講過design問題，有散熱死症

睇過asus Zephyrus 系列，又真係幾好J ge
Good：外觀好J，散熱設計幾好
Bad：無窄邊mon

利申、有問過下FD，都係推牙石

你會考慮打機都係推asus
or 新aero15
起碼攞出嚟像文書機

其實aero差個樣，我成日都覺得佢好厚好大部，雖然都係2kg。我覺得好似新西風502/ Razer 四四方方好睇啲

唔該巴打，早兩日去ssp唔知係咪太晏，唔見有得試

點睇legion y740
我見ownership幾平

(update返個list)

估唔到反應咁熱烈
呢到有其他巴打都會解答到買notebook問題 (例如保養問題, specs)

1. 5千幾至6千幾8代勁版i5 + 1050ti, 15.6吋, 連ssd (以前5千幾果部可能因太多人買成日無貨了)

2. 6千到8300h+1060 3gb

3. 3千幾 8代basic u文書機 15.6吋

4. 6千幾8代basic i7 + mx150獨顯(同gt1030同specs) + ssd, slim機 13.3

5. 8千幾 6核i7 8750h + 1060, 15.6吋

6. 6千幾, 8750h + 1050ti

7. amd最新3500u機 (購買前請查清楚amd cpu能否達到閣下功能需要)

(asus有國際保而香港代理又認可, 所以美國買都有保)

intel 9代u系列 (boost clock比起8代u提升左少少, 但性能無大差別, 價錢就無8代u咁抵)

1. 8265u 文書機

2. 8265u + mx150 輕薄機 13.3

最新rtx mobile 系列 (價錢升左唔少)

1. 8750h + rtx 2060

2. 8750h + rtx 2070 max-q

3. 9750h + rtx 2070

最新gtx 1660ti/1650系列 (但暫時只有amd cpu version, 要購買者請查清楚amd cpu是否能滿足閣下需要)

1.

2.

3. 9750h + 2070

按錯左做圖片

msi/acer果d唔整link啦, 搵人親身證左咩補錢定點樣有國際保先, 始終notebook有壞風險 買水貨又想有保asus暫時最安全

唔好意思巴打，新西風S/M/G 都有502，即是邊部 都唔是太識分
同埋之前好似RAZER BLADE出現過少左散熱銅片問題

三部502都好睇，睇清楚係好睇咋！
GU/GX 502 就有埋內涵，razer 得個靚字唔使考慮

Amazon lock左我個account
唔可以用Tap N Go比錢
又要等多一日先有機了

最好係Gx502

cls HKU SU 個ownership programme
有rtx2060 部dell g5($11499)
同rtx2080(唔知打漏maxq定點) i9 dell g7($19000)
諗緊邊部好

比Amazon lock左AC
早知唔用tap n go買野
而家又要等多幾日

testing
點解post唔到既

推

dell g5 同一形號
amazon平三千左右

應該都係maxq

想問下display 要有1060或以上既輕laptop有咩推薦？
Budget 萬頭左右

有無手入左 amd最新3500u機 f512da-eb51?
想加ram同harddisk, 條ram係咪夾返原廠條ram牌子最好?
買邊隻好? thanks

邊部抵屌啲

amazon果部因為佢地結算港元換美元差唔多要8.0, 所以應該會係16xxx
hknotebook果部15xxx, 應該就hknotebook果部抵少少咁啦
同埋amazon係8750h (8代u) vs hknotebook 9750h (9代u)
不過有謠言hknotebook係賣翻新機, 我個人覺得只要有保, 其實都ok既

其實買返同頻同ram容量都夾到
不過你想安全咪拆出黎睇下係咩牌子之後配返完全一樣既另外一條

呢部先岩

上一面有link

自從rtx出左之後趺到8千幾就買到

差唔多, 睇你鐘意同邊個買

我見巴打都推zephyrus, 但lenovo平啲hard disk大啲

商品說明條例?

amazon 我揾唔到有2060嘅g5

2060果部幾抵
仲有PD
係有啲重

lenovo普通機行貨都平
電競就貴
係外國買就=水貨. 之後壞左就無

asus 個mon好似靚啲添

佢係兩條4g ram 一條on board，同埋無slot比你加hdd

第一次amazon買野
想問下如果我想買呢部，但填完香港地址佢話唔寄，係咪一定要用集運？Thanks!

email 去問，係2080 max-q 黎
notebook 用正常2080 會好慘

正常2080應該無咩牌子有出, 正常2070都仲有

Msi ge63 8750h 2080full 路過

gpu full load幾多度

幾好wo 安全範圍

如果外接60FPS MON 50度都無

推一推，想今晚買

比想像中好好多
btw你係amazon買msi? 有無諗住試下真係拎部機上去維修整睇下係咪加錢就有得保? 有既話以後可以加埋msi link

嗰部行貨嚟㗎

我兩部機都係行貨黎...

咁又係, 其實其他牌子聲稱有方法有保, 都係未經證實
asus全靠有勇士膠巴親身係好早期證實過

DELL可轉國際保
LENOVO如果係美國買想係香港保既話要出示係美國既正單同埋美國身份證

其實我覺得香港代理都係恰自己人多
我就唔信有個鬼佬拎部美國買既acer去代理整佢夠膽唔整 佢地見你係香港人就同你講香港代理唔包

Acer應該無

當然 但舉個例真係有個鬼佬黎香港旅行拎住部acer壞機, 唔通佢地真係敢唔整

唔整咪唔整 試過啦

asus 同gigabyte 都係全球保 問過日馬美馬都保

除非係gt75/51m

呢4部邊部會好用D
冇特別需要,只求有獨顯同ssd
相若spec仲有冇其他options可以揀?

灣仔電腦城有G7 rtx 2060 賣12990
依部好唔好

你個野壞左呀
個po成日update唔到

主要用黎做功課,有時會打下機 lol同darksoul 3
呢部夠唔夠用

定係呢部會好D?

今日退左部gx502美版入左港行版gx502
-100mv就上到3000
不過再上到-110就即死

主要用黎做功課個話, 邊部會好啲

我以為自己無po到
跟著多手又po多次問

平過行貨小心啲

+1

想問下有冇DP線一邊係type C頭？
想將部GU502插個mon⋯⋯
另外呢，係咪要dp先出到1080 144hz? 如果notebook 輸出去mon又出唔出到1080/2K 144hz?

想買部1萬內 薄輕 執下ai file 有冇堆介

估唔到殺神巴部2080full去到盡都係得80度
開始改觀, 我本來認為2070/80都係靠唔住散熱好有問題

80度唔算勁啦：

51m 平均70度左右，最高應該72/73

睇部機散熱啫

頂級係唔同d , 如果講緊平價機果d cpu gpu各一個單風扇+雙排
我比較想知rtx 2060 full頂唔頂到

頂級係唔同d, 我反而比較想知gpu+cpu各雙銅排+單風扇
例如rtx 2060 full頂唔頂得住, 大慨知平價入門機可以買到去咩安全範圍水平

做乜reply完佢無顯示出黎既, 以為第1個reply佢系統出錯無回到

正常我覺得可以

Gpu 一般唔算喪熱

難散熱係cpu

睇左港行價
gx502 over 20k有d over budgut
研究下gu502先

thanks巴打

2080有分150w同200w
ge75 150w緊係唔熱喇

唔係喎

GE 2080 跑分同我部51m 差唔多分喎

發巴話GE 2080:

我部51m 2080:

基本上2080 一樣咁勁

150w低200w少少

我未睇過實物唔知頂級個底盤係點設計
但散到150w真係好勁

咪鳩噏啦

Graphics score:

11012/11079=99.395%

點睇都係 within margin of error

點會一張係150w 一張係200w

GE75 2080 滿血架

仲要我同發巴親身試過

1咩百50w啫

原來8代版係跟200w,9代版跟150w

咪住先

2080 150w 已經係滿血版？

即係我部Area 51m 都未上200w?

佢部係8750 2080 呀

2080 超好力水，貼住我部51m

Area 51m bios 應該係180w-200w:

但我無up 過

因為don’t fix something isn’t broken

51m /gt75/76個d肯定係200w

呢部點睇
雖然係1060
不過好似幾好

點點越後版本個w數會越低

貴

Ge63 8750h+2070滿血 13xxx

睇落唔錯

係喎，但我都無留意

呢個價錢新機要1660ti 9750先叫好過佢

9千蚊其實無咩好揀

建議你睇ge63

你當係大作high setting有60 fps附近

Ge 無保

又無咁平

聽聞51m呢塊自家魔改gpu有燒卡問題

係有風險 不過咁平真係好抵屌

冇保好危險下
雖然15日內可以退

幫frd搵
冇得保我會食屎

Msi鑊氣算低

未燒到我，我仲有三年保

GS 喪壞風扇

自推求意見

美馬我只推薦ASUS

同

全球保穩陣啲

屋企有貓貓狗狗嘅真係要小心，今日跑R20低咗200分可能係啲貓毛塞咗AAS

呢部點睇

msi gs我一路都叫人唔好買，散熱差，倒裝主版又難拆做清潔，不過壞風扇就未聽過

ge/gs系列個keyboard 有d鑊氣

GE 係聽聞會甩key cap

FC 巴係expert

用用下彈出黎

係msi專家

同埋呢部

電腦白痴求意見
i5 8代u 15吋mon 連ssd
主要用黎文書 打機只求lol唔lag程度
5千幾筆直有冇推薦？

msi, 機身軟

想問Gigabyte aero 15 oled同Asus gx502 邊部好

想買畀家母喺屋企用, 佢睇片為主, 最緊要散熱好
係咪#1 嗰部4千蚊8代basic u文書機 15.6吋 夠佢玩

係出街用幾耐？ 要唔要numpad? 想散熱好啲定電池大啲？ 打機多唔多？ 會唔會買ram同自己maintenance ? 需唔需要TB3 同RJ45？ 需唔需要webcam？

答晒啲問題大約就揀到

呢兩部點揀好

夠我用得多？

你無得比 gs三部
你得唔得

ge60,ge62,gt72,gt75

佢仲有部ge65 唔太清楚總共有幾多部

而家ASUS係咪得一年保
因為我見Newegg部部都係得一年保

出部Msi GE75 Raider 9SE 有無巴打要
香港行貨 買左唔夠2個禮拜

有冇巴打試過係MSI官網買?

想買Acer Swift 7 (2019)
但好似冇香港人用過冇乜評價

push 廢事益dc班友

2060?

外國1年國際保
香港2年國際保
強國3年保

香港得代理

要親自飛去台灣買

yes

急問
美國amazon係收美金定港元？
amazon匯率係8.14
但我用銀聯匯率只係7.84
張單上面有港元價同美元價 唔知佢收邊個 求解

幾大都用美金找數

show港紙就肯定用amazon個西匯價了
所以一定要揀用原貨幣比

我部機+運費總數係1228.26美元
以amazon既匯率係10003.33
以銀聯當日既匯率係9661.49
差成三百幾

Gx502跌到17500

記得俾USD 佢會問你想用邊個貨幣俾

有得自己選擇...

簡用美金結算

我叫個fd幫我買
佢話銀聯冇得揀 所以唔清楚

一定要用USD俾錢

機場停哂所有航班
notebook係運送途中巴打可能有delay啦

冇numpad

好垃圾

Gx531真係好正

GX531幾時出下代 有pantone mon即買

反智numpad

唔識欣賞

有限位置同資源整到個numpad 出嚟，幾好

去台灣買完可唔可以香港保

？

唔可以

不如等香港代理特價

xps13 vs t490s vs x series?
點揀好

唔是502同701先有？

xps

下？ 記住找數 即買
無531 邊有502

找數啊 即買

建議熟讀西風家族歷史
第一代西風 -
GM501
中置kb (1060-1070/1080max-q)
GX501
下置kb （1060/1070-1080max-q）

第二代西風
GX531
下置kb (2060/2070-2080 max-q)
GX701
下置kb (2060-2070/2080 max-q)
呢代都係1080p 144hz 3ms pantone validated

第三代
GX502
中置kb (2060-2070)
有144hz/240hz 3ms pantone validated

但係我用慣左粒紅點

咁X1C T係垃圾

有排等

Xps13>x1 extreme gen2 or x1 carbon>T490s>others

X1 extreme gen 2 係歷代所有thinkpad 為一可以打下game 其他用on board / 畫圖display

好 等過到數就買

等你開箱 RTX個代先係PANTONE

好

話時話 rtx 嗰代soldered ram 16GB?

8GB炸 你可以搵條32GB擺落去就40GB

切勿走數

安慰吓自己呢部冇aero 咁熱

自推

Amd nonono

都係架

冇計 冇你咁有米 aero 要放出去先買到GX531

大電真係asus 死症

你有部aero?

屋企人既 唔知肯唔肯放

幾年前買過部asus可以煎蛋，想問依家係咪除咗西風都係咁

除咗MSI Titan 同AW 51m 之外 部部RTX+9代U既都係熱架喎 睇下多唔多過95度啫

宜家要學識降電壓

咩spec

降完頂盡咪70中尾 好難再進步

對我嚟講都係熱 不過UV完對粒U冇咁傷咁解

利：desktop全水冷

9750H 2070 mq 我得16GB ram 同512 GB SSD

點解睇唔到comment 既

解釋下

AMD mobile U 未成熟 大機會會比較熱 比較唔穩定同optimize 冇咁好

laptop 都係用返intel 穩陣

利：desktop ryzen 3

thanks bro
x1c 都係amazon 抵買? 定其他地方?

1650可以玩得啲乜

而家大學notebook ownership都有discount, 又有3年保

可以玩彈珠台

或者踩地雷都應該有60FPS

咁我又想問下呢兩部你又點睇

而家冇咩打機需求
會寫code
如果揀asus嗰部嘅話會再加多個hdd
唔該晒

係502，一年國際保

如果asus 既話建議FX505 比FX504改善好多 抵玩 寫code 既話睇下畢直內有冇16GB ram/i7

Acer 等其他巴絲睇 因為我從來都唔鍾意呢個牌子 講野唔夠公正

505全部都係AMD u

好過onboard

自推呢部點睇

未試過買電腦 喺新蛋買有冇保障？

呢到有冇人買origin pc

垃圾Amazon 退件貨到左佢地個倉三個星期都唔退款
迫我上信用卡公司查單 屌你老母

最後查成點

台灣好似2年國際，不過貴過香港

唔對稱

你新版aero都熱咩

啱啱開始查 屌佢老母
DHL兩日就送返去 搞左三個禮拜都未退錢
問親D cs又廢又垃圾 淨係copy and paste 一味叫人等 完全無撚用

30日內免運貨+錢

呢部無顯卡，打LOL你一定後悔，仲要得8GB RAM

唔洗推到最高 中效就得 夠唔夠做？
主要都係返學文書用同睇下片

玩開水 齋heatsink對我嚟講點都熱架啦

起碼揀返部有mx150顯卡既會好d

薄機+9代係咁架喇

asus有冇位自己加？ 我知dell可以

所以都冇乜野 只係比較數字啫

有冇輕薄電勁既notebook推介
好多話唔送香港
budget under 6k
spec唔使太勁 ard i5 8gb ram就得

6k

唔vivobook 15 x512 咪仲衰過S15?

無thunderbolt 3點你想點加

6k 去newegg 搵FX504

8300H 1060 3gb

呢個價錢無乜選擇

如果買 dell xps 15 7590 喺官網買定 amazon 抵啲？

US官網有咩邊法可以比到錢同運到來香港？

你有冇美國信用卡同美國朋友先
冇就唔好諗官網買

paypal+集運

你買完唔加最貴個隻保養轉唔到香港保

新玩具

咩8750H 9750H 全部行開

得啦 知你叻啦

爸爸最後買左msi

點解係win8既

正常win10都係寫win8

集運一早bam曬

agree

多得你射條好水路過嚟，唔係點會咁平撚到部GT75

你開心就可以啦

抵到不能拒絕

痴撚線攞粒8c16t嚟蝦我

爽玩中

FC 巴都有興趣再接我

首富膠巴又買機

以為你三揀一會玩aero 17

首富

我窮撚一條

係有錢就買Asus mothership

之前諗aero 15 oled

Sager 4k 2070

或者4k gt75

咁撞啱呢部抵就買呢部啦

係你面前 我自愧不如

9980xe 打爆ram 槽的神人

恥笑我得7820x 同4條8gb ram

你三部laptop加埋＝我部垃圾

點抵玩法先

巴打 幾錢？

2萬頭

不過有家庭幾多錢都唔夠

條友4月$41999買，兩年保的GT75

8950HK+ 32gb ram+ RTX 2080+ 4k mon +1tb ssd +1tb hdd

$21000放咗俾我

咁抵唔抵先？

仲有冇

無啦

我未必會長keep Area 51m同GT75

可能遲一兩個月會甩一部出嚟

聽住先

部51m咩配

9700k 2080

gt 75 居然重過51m 0.7kg

係呀

一部8.54lbs

一部 10.05lbs

爸爸手臂睇黎會好粗

未包火牛

一般攞呢類laptop 要帶背囊先得

係放就快

$8000左右好似幾高性價比

3750H 弱8300H 5%左右

頂得順可以去馬

2雞都平

足料

原價42k 喎

gt76都唔使42k喇

T 系衰啲咩

佢4月買真係42k 架

GT76 如果係4k 9900k 2080 行貨點止42k呀？

香港咁貴都只係4.3k

4.3k?

43k 就唔係話gt76都唔駛42k啦

GT76我早排搵水貨平極都要36k （4k mon 2080 計）

香港點會賣得平過外國，又點會賣得平過GT75行貨

條友真係19年4月買42k

4個月後用21k 放

玩佢老味8個月淨返一年保放出去分分鐘可以有賺

喺amazon睇件貨
個標價呢兩三日keep住每唔知幾耐就減價，1仙1仙咁減
已經減左6,7美金
有冇人見過

唔係ebay買咩

Ebay 個部23k

16gb 256 ssd

依家呢部行貨有保

32gb 1tb ssd 1tb hdd

平手都爽啦

我發覺貴機係好撚難放

呢部FX504又減左3舊水

買左zenbook 15, 暫時得呢部嘅spec啱我
寫住28/8 deliver, 希望早啲到

貴機30k以上無乜人會捨得買 緊係難放

30k 賣半價都15k架

你睇下公海堆laptop求推介post 有幾多係畢直過12k先

個個又要輕薄又要打機又要畢直10k內

之前部gt75買成29998放左18000
放左成個幾月

正常 唔係個個都有米

今年年頭買都係呢個價
仲要freeshiping

Amazon真係好
原本以為佢要兩個星期運貨
估唔到今個星期四就有 爽

竟然, 最近有d航班取消我以為仲會慢左tim

我仲要係揀左normal delivery option
真係必須要讚下amazon既效率

$6000 樓下有1060 3gb 8300H 仲要有國際保真係無乜投訴啦

好多時1050ti d 機仲貴過佢，新一代1650 都唔夠1060 勁

差個三幾百無得計了

我覺得冇米唔係問題，但有好多人budget 又唔多，但又list咗好多要求出黎，又唔知自己舊錢買唔到啲咩，到比咗啲有7成跟佢個list嘅機又嫌棄

最簡單就第一二部 8300h+1050/1060 3gb
大作低效但叫乜都做到 （asus仲未有9300h+1650)
之後果d咩9750h+2060都係追求效能

比第一二部跟住就話，咁厚？有冇輕薄？有冇勁啲？有冇新一代？有冇金屬機身？下刪1000字

MSI BIOS 真係保守

同一張2080 點tune 都弱過area 51m 5%

好在係粒8950HK 幾撚得，all cores 4.5ghz 跑完time spy,最熱個粒core 83度

（之前試all cores 4.7 跑r20有core 頂到上98度）

放GT75條友41999買

四個月蝕一半先搵我我接

輕薄一定貴 以後係頭post加埋先

呢d人一般你車部頂配zephyrus 收收佢皮先

佢先知現實點運作

各位呢部值唔值個價?
我打機多

各位呢部值唔值買?
我打機多

貴到飛起

想問下係新蛋買係咪一樣有一年國際保養架？

而家頂配係咩型號？
純粹好奇想知下

頂配zephyrus?
gx701 9750h+40gb ram+2tb ssd+rtx 2080

頂配531都已經好癲

唔係原裝架 買呢啲spec要搵HIDevolution

如果531出兩個m.2 ssd slot咪好，得嗰一個咁多謝

咁薄其實啲位已經攞到好盡

我都有睇到，所以當初諗531定GU 502，都因為502有兩個而放棄531

唔同取向

i7 9750
NVMe 512GB
16GB RAM
1660 Ti 6GB<-----覺得唯一敗筆
15.6 FULL HD 144Hz
啡軸機械鍵
仲有一個2.5位
估計連運費 $9700左右
當然香港就冇保養啦

有冇3千左右文書機 最多間唔中打winning? 但訂要一段時間先有？

頭先部s410un到咗，入面有張amazon嘅單，如果要保養嘅話係咪攞呢張單去就得

所以準備落單

呢個都係好多人屌1650係垃圾原因 (不論香港/海外)
買1650不如執2手1063/1066
但notebook如果考慮到散熱1650都仲有優勢既

唔清楚
睇下有冇其他巴打答你

1060 對1660ti

1650對1050 ti

但價錢⋯

係
而家8750h+1060都係8千幾
我諗好過9300h+1650既, 我意思大約係咁

岩岩先知16系列係垃圾

都有國際保, 只係部機唔係used就有.

8k 薄機有乜推介

今日支那大減價, 呢部zenbook 14係大學機都要賣7998
我埋單6296人仔免運費

不過係要上g2a買多個windows，大陸windows怕有伏

xps 15就係垃圾

Asus zenbook 15吋抵屌？
香港買好似要萬幾

i7-8565u 同i7-8750 分別大唔大?
同買見37 Whrs嘅laptop電係咪好廢

呢部機想加個1tb hdd有冇推介？
邊到買？

3皮左右有西風

大

係

買desktop 算啦

電腦白痴一名，想要部輕身d既13”/15”機黎TeamViewer返公司做野。
想問一下係咪係第一頁搵部i5 以上既機就已經做得到？
想畫下少量2D既CAD 就最好獨立display card?

唔知五六千蚊夠唔夠，本來想買macbook air, 但發現好似無咁方便放棄左。

咁人哋定位都唔係gaming, 無得咁比

咪on9喇
dell話xps15係高效能4k 筆電
但降頻問題由我之前用過7代cpu到而家都係咁
溫控太on9

XPS15散熱設計差

你部嘢影到偷返嚟咁

係 其實你第時係amazon print返張單都得

cpu80度就降，gpu76度降
根本on9

其實BIOS 保守算係唔錯

但係散熱設計垃圾到 好心dell改善下啦

gx531 同gx502邊部好啲，差200美金好難揀

531

但502唔係full 2070咩？

502

睇你要邊款鍵盤

筆直唔係好夠買gx502 改買gu502是否不智
amazon連review都無

係，但531薄啲靚仔啲

成日睇唔到post

機身設計只係一部15.6”嘅XPS13，不過用H系列CPU用i7、i9...

官方公布個cpu係95-100先出事
但正常desktop都係 控係80度最好 85-90都唔可以當係安全範圍

玩開desktop覺得70度已經好熱 但係laptop散熱差

MSI GE75同Asus G703GX
邊部好

呢部抵好多

ge75 重2.6 lbs咁堅

8750h ,9750h 聽聞差10%效能

5% 左右啦

中型機係咁上下啦

lbs wor 我估typo
應該kg先合理

如果怕os有問題，自己去ms download iso重裝就可以。

Ge75 5.75lb

想問下邊部最?定差唔多價錢有更好
仲有想問amazon 想用usd埋單平D?thx

有咩唔覺囉

好少人買amd cpu機
4核amd+1660ti好d定8750h+1060好d我諗好難判斷

手氣唔好，加埋誤差

可以真係無5%

3750H = 95% 8300H

8750H 勁好多

1660ti 又肯定勁過1060

要睇review先知邊部打機好

係喎

肯定係kg啦

呢部最好 滿足哂你兩個願望
唯一壞處要幫襯支那

502先靚

xps13未改雙風扇之前都係屎

Mq 喎

仲要dell 呢部散熱好有保留

正確黎講厚機先會有

請問下有冇d用pd或者qc尿袋供電嘅pc推介？

各花各眼啦
531未來感重啲，502就四四正正，Razer Blade咁

平平地買部普通上網睇下片 , 普通文書
有咩好推介

唔想要咁厚

𡃤野

?有咩問題

個trackpad唔岩位 一邊高一邊低

公差問題好少事
你翹起/下陷就話有問題

連個長方形都對唔準 歪左 加上塊板左邊凸少少出黎 右邊又凹入去

一部pc閒閒地都2-300W 你覺得有無？

查下PD spec先問好嗎？

完美主義者

拎去皇家睇下佢會唔會幫你換？

其實有人會幫襯咩
8間u我都識人 除非好撚毒，冇可能冇朋友幫

我做維修都理鳩佢
btw我好肯定佢換10部10部都係咁樣

aero 17

幫推

行過路過入嚟望下，千載難逢嘅機會啊！！十八區we connect，８２３和理非人鏈，萬人齊築香江路！！！

［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！

希望香港代理生生性性 144, 2070版21k就好

香港未有正式代理

幾個月內應該都會跟手出架啦

希望佢食水唔太深

香港間水貨代理

好正，好想買

呢部係抵玩

只係8300H只有4c8t 唔可以太大期望

1060 3gb 其實都開始舊

最好加多條8gb ram 行dual channel

Storage 未必夠用，有機會要加

但呢個價錢好難輸

外國貨源香港價

手足覺得ownership 新 i7 zenbook 14 點#heard#

出1部 Msi GE75 Raider 9SE 買左兩個禮拜 平出$11000
行貨 有保養

msi p65
港行12999買唔買好
9750h 1660ti 16gb 512gb

價錢合理既

個價錢好吸引

不過佢呢部可以減肥175mv既測試機我覺得有造馬成份

伏
aero 15好過

新機已到手
係咪第一時間去undervolt先?

唔好意思各位
我想買部睇到片 玩csgo 做文書
有咩手提電腦介紹 7000樓下預算
型號愈新愈好同好用

thank you

搵到2部機
1.Gigabyte AORUS 15
I7-8750
144hz 15.6"
NVIDIA GeForce RTX 2070 8 GB GDDR6 (非max-q版)
16GB RAM
512 SSD + 1TB HDD
$12500

2.HP OMEN 15
I7-8570
144hz 15.6"
2070 max q
24GB RAM (16+8)
2TB INTEL 660p SSD
$12000

請問呢2部如何?
(感覺上我覺得2部都叫抵買先問大家,唔好屌得咁大力)

一定係1

做緊RESEARCH, 見到aorus有2條RAM槽 2條M.2 SSD槽
想問下係唔係大部分呢個價位既NOTEBOOK都有?
定係AORUS算係擴充性能好果批?

同埋可唔可以請教一下點解一定係1好啲?
滿血2070好過MAX Q好多, 不過我唔知價錢差幾多
我淨係搵到2TB 660p SSD 2000有找
唔係好識呢啲野, 淨係識用價錢比

麻煩哂

首先，2070一定好過max-q。
第二，未必部部有兩個slot，尤其兩個都係M.2，不過宜家大部分新機都有嘅，有兩個點都好好多。
第三，hp機其實麻麻地，有得揀都唔會揀佢

唔該哂巴打

窮人恩物

請問點樣停用asus auto bios update?

係黃金睇左
同樣價錢
p65有32gb ram 送多個hdd

想問下dell g7 質素如何？

hdd係500gb ssd黎

p系列個散熱伏呀

好多間都有

外國買喇，香港行貨非正式代理，都係買外國貨黎賣

我少用佢打機 最多玩下LOL
打機有desktop
係揀部機for女友同我用 aero佢接受唔到

on9先係香港買，比人食一筆咩

呢個會唔會開心D

巴打第一部有冇link 我都想買搵極都要13500

啱啱入手左部 Scar ii 2070 i7-8750h, 用throttlestop offset voltage -115mV都會藍畫面 可以點解決

唔好降咁多囉
我部gx502要穩定既最多降75mv

癡撚線，-1.80

技姦比親人試既機都可以-160以上

見youtube啲教學同留言好多人都降到150mV, 我以為部部機都可以降到咁多

睇到D Review唔敢買

但又係同一部機

150係好體質

5-6k左右 買部打到lol嘅 同埋平時大學文書用嘅有冇介紹？同埋住hall 重量唔係好追求求巴打們介紹 平時冇留意開

第一頁解決到你個問題

有睇asus果部 但有朋友話asus qc差 想睇下有冇其他介紹

係技姦簡過黎姐
一係就同intel有協議全部攞靚貨

自己睇飽佢

想問一下置頂呢個
8750+2070 max q

想學下點分係唔係maxq?因為我上網睇滿血好似係去到1440,而呢一張都係上到1440
想問應該點分係唔係max q, 定正常會寫埋出黎？

呢個係朋友搵比我佢叫我揀，唔知佢點黎

不過一啲都唔平價

maxq會寫出黎
同埋頻率唔代表咩，睇game

琴晩試左-105已經係極限 唔該巴打

正常都係會寫埋出黎，max-q 只會出現係平價機/輕薄款，你呢部係正常2070

ASUS 15.6" 144 Hz Intel Core i7 8th Gen 8750H 2.2GHz NVIDIA GeForce GTX 1060 16GB Memory 512GB PCIE (NVMe) SSD Windows 10 Home 64-bit Model GX531GM-DH74

$1299

ASUS ROG Zephyrus S Ultra Slim Gaming PC Laptop, 15.6” 144Hz IPS Type, Intel Core i7-8750H CPU, GeForce GTX 1070, 16GB DDR4, 512GB PCIe SSD, Military-Grade Metal Chassis, Win 10 Home - GX531GS-AH76

$1399

邊部抵屌啲

我今年5月中買$12400，旺電C字頭果間買。

屌得過？

x1 carbon不嬲貴野黎, 又係賣點係輕薄機

你要打機黎試
跑分試係試唔出

緊係1070

比得呢個價錢點解要買dell?
仲要唔係外星人

想入手 ASUS VivoBook F512但係想問下多唔多人買依部出過事 個個都話asus qc差

pd充電大唔大用途？
上面嗰部有呢個功能
驚拎出街做project好快冇電

你不如買大電機喇例如aero 15個d
gx531舊電太細了

開心使用中

Thank youuuuu

唔該巴打
呢個我喺#1到搵返黎，建議改一改返佢

#2先啱，自膠

想問下

點樣overclock/undervolt?
入左去BIOS見唔到相關選項

自 undervolt上面有講
但overclock真係唔識求教

好啦 我on9 原來要k cpu先得 電腦白痴

overclock唔好諗喇

咪就係

本身boost上去都7-80度 仲要去唔到最高boost clock overclock 你部手提電腦咪爆炸

I9 2080 萬9蚊有乜選擇？

得罪講句g7個散熱上i9冇撚用
i9要厚機先壓到

買乜好？

19000你想要勁唔理重量？

勁就得

有stylus 嘅windows 2-in-1 有咩抵玩推介?
fhd mon, 8gb ram 同行ssd 就ok
m3/n4100 夠唔夠做?

有冇指定要咩牌子？

GX502/ Aero 15

99%新 17.3吋 GE75 Raider 9SE (144Hz) RTX2060 買左2個禮拜
$11000出 留tg

Up

想買部機拿黎睇片 文書 剪片
6000$內有無邊部推薦
8月18維園見

砌desktop

邊到

點解嘅？咁如果純睇電影同文書
要預幾多budget
Desktop同notebook差幾多？

如果想將部 notebook 當 desktop 咁用
會帶出街 (翻學上堂用)
有咩好介紹?
i7/i9, 16GB ram, 512GB/1TB SSD
最好唔好太重 1.8kg 係極限
macbook? dell xps 15?
thanks

剪片係極高需求嘅工作，唔能夠同前者比較，如果排除咗剪片嘅話可以留意吓vivobook同隔離大學notebook programme

$6000 desktop 已經用得R5 3600 處理效能同$6000 notebook i5 8265U 差9條街

i7 mbp

有冇原因？
我最怕當 desktop 長用，會好熱

部部輕薄機當desktop長用都熱到仆街架喎

mbp touchpad最好用 mon 光 色水算ok cs好

接受到佢個keyboard就買得 同埋mbp bootcamp可以裝win10

呢部點睇 8k budget度仲有冇推介？要輕薄

屌左部i5版 邪都5999 16gb 256gb
ssd唔夠遲啲買條1/2Tb ssd換

asus zenbook
lg g ram

LG gram 其實幾正 但係咪冇行貨

姐係比多2k 有i7 多256ssd 同多個mx250 難諗

反正我條女用 i5佢夠做啦

pd牛放公司，大牛放屋企，出出入入戴部機就得

好貴

Amazon?
Btw aero17散熱係咪好過15

99%新 17.3吋 GE75 Raider 9SE (144Hz) RTX2060 買左2個禮拜
$10000出 留tg

依家呢個時勢amazon訂完送黎香港要幾耐到
會唔會卡係transit

想問下膠巴係咪到

有冇巴打買過ASUS UX392

咩事？

2萬都唔使
好想買

不如以後呢個post主力由你開同打理
事關而家我而家公司捉緊同事用電腦上網, 我已經唔可以好似以前咁逐個秒回, 我用手機睇就好慢又回得好慢
我間唔中見到問題都會回下既
你記住下個post update返第8頁新既電腦list上第一頁

呢個重任，我都怕力有不逮

事緣我細B都未滿月，日日都唔夠瞓

我幫到就幫啦，但唔好靠我

你睇我 user name 就明

第二同第三個都可以係由做

又*

再造爸爸

明哂

再做先岩

呢部正

我依家果部都係G703 好重嫁

第三個就變又又做爸爸？

我點會唔知

我一部Area 51m
一部GT75

所以傾向部15”

818 維園見

如果打pubg lite , lol , csgo , rainbow six , apex 剪下片睇電影之類有無好推介
Cp值高少少唔好太笨重 因為買黎外國working holiday用

想請教下 黎緊去外地做野想買部laptop
平時會打lol pubg 同多開手機模擬器 有冇咩推介
諗緊好唔好到埗先係amazon買

就Aero 17啦

依部啦!輕好多~

少少離題，但有樣野想請教大家

目前我係ASUS GU502 駁 Samsung LC27FG, 如果同步畫面係冇問題，但如果轉 ”僅第二個屏幕”，就會好似有啲延遲/lag，線係用原廠線，請問咁多位有冇辦法幫小弟解決？

因為唔想着埋notebook個mon

ssd用660p

應該要aero 15 oled好定 aero17好差唔多價

唔好？

萬4蚊筆直 買GM501定Strix Scar II 好
Strix Scar II係咪有咩問題先做到14000蚊有2070

唔係，因為出左新模g531

廢到爆
760p先正常

咁係咪好過買gm501

500GB Samsung 970 EVO Plus SSD + 1TB SSHD
512GB NVMe SSD + 1TB SSHD
512GB NVMe SSD + 2TB SSHD
512GB Samsung 970 PRO SSD + 1TB SSHD
1TB SSHD
1TB Samsung 970 EVO Plus SSD + 1TB SSHD
1TB Samsung 970 PRO SSD + 1TB SSHD
得依幾個選擇
原本諗住1TB SSHD

睇你個人，大機散熱理論大機好d
不過散熱系統完全一樣

想放我部area 51m

有無人有興趣接？

好似四月買，total 三年保用的

部機我三月底入32599

加咗兩年保用3000左右

又入多對火牛，呢度又1500

Total cost $37000+

9700k, 2080, 8gb ram x2, 1tb ssd, full hd 144hz 17.3吋mon

意向價7折走晒

有興趣請留tg傾

好想買

我發覺我太愛4k

買完GT75真係唔捨得放手

你諗諗

真心割喉價

詳情睇返我個area 51m post

重機
有時我要去旅行
拎得好辛苦

51m

有冇分期

今年友達出埋4k hdr 400面版
aero 17有用

8.5lbs 左右

不過呢部機性能好癲

9700k 長行4.8ghz 都無問題

2080 又涼又勁

是但啦，睇有無人有興趣啦

無人要我就放埋一二邊算

分開個電腦 保養同個火牛

1）6千幾8代basic i7 + mx150獨顯(同gt1030同specs) + ssd, slim機 13.3

2）8265u + mx150 輕薄機 13.3

唔好意思各位爸打，我想買部好少少既文書機可以畫下簡單CAD。係第一頁見到咧兩部機係咪只差粒U 既分別咋？差個d錢係咪唔太抵買2）？
我係電腦白痴一名

Aero 夠力推4k 咩

分期就咪喇

較低d囉

2080 mq 太弱

2080 打4k 本身已經要tune down 少少

同埋薄機始終散熱問題，唔及大機效能咁好

薄機預咗熱到仆街

原來部GT75 裝唔到第二隻sata ssd

如果$26000 唔議價，我包埋隻2tb crucial mx500 唔拆走

asus個意外保香港代理都可以？
定係剩係包普通保養？

維修換moon要幾耐

意外係北美地區限定

拆左本身隻hhd

唔想搵地方keep hdd 做保養

好似幾抵玩

未計一對extra 火牛 $1500
當時買mx500 2TB $2250

全套加埋近四萬

依家放$26000

巴打，你不如加埋呢部入list?

利申，小弟都唔太識，重睇緊

唔好意思，小弟有個問題想問。

話說最近買左部gx531，用左大概兩個星期左右，然後打打下機既時候佢有時候會好lag（短暫性，例如1分鐘左右），然後又會順番。講緊係玩ac oddessy／borderlands 2，甚至係mount & blade都係咁。我想問下會唔會係部機有d咩問題？

求腸油

想請教一下，有無推薦既細機呢？
用途：
Work/Excel 同睇一般 1080p 既卡通，
唔打機。
Mon 無要求，正常 HD ready 或 Full HD 皆可。

特別要求：
有 RJ45。
舊 model OK 但唔要二手。

Optional 要求
行 SSD，如果可以更換式就更好。
最好可以行 Win7。

請問有適合既可以介紹嗎？謝謝！

睇下啱唔啱心水
win7自己重裝就得

Spec 就確實好強，不過個價有少少貴呢…

會唔會有 d 比較平 d 既選擇呢？因為一次過要買三部…

有興趣

覆咗你tv

更新左bios未

覆咗tg

On 9 auto correction

好靚

唔該晒！返去問下屋企人想要邊部先！

呢隻色好好J

好似係4k 120hz特別版

4K百二？用咩推

屋企用2080ti 推都要隻game 食兩張先得

係囉，以前1080ti推2K144都唔係好得，牙石出嚟做咩，scar III又冇TB3

放咗Area 51m

希望下手用得開心

塞咗隻sx8200 Pro

再買咗隻intel 660p 2tb入去部GT75度

部ASUS終於送到
條應該係AC power cord如果唔想跟住個萬能插想買過條香港版嘅話除左淘寶仲有邊到可以買到？
大約幾錢？

intel 660p

660P 當SATA game disk 用都算唔錯既

不過我係膠爸就買三叔啦

幾次幾次配SSD都係970EVO，有平的話超扺屌

我而家desktop都係全970

放game 唔講究了

GT75 好癲，一共有五個nvme 頭

三叔梗係好,但比一般牌子貴幾舊水

而家黎講 NVME SSD Transcend M.2 220S 同 PNY CS3030 性價比最高

Amazon賣貴過台灣官網？

深水埗有得賣

我不嬲唔會買好貴的ssd

打機用的話快過hdd就好好

我有朋友部腦仲係用hdd裝game

性價比緊係Intel 同 Adata啦 你嗰兩隻得個平字 冇性能點叫有性價比

冇計 >10 TB SSD仲係唔普及 而且貴

GT75個機械鍵盤好好打

1TB 3500MB/read,2800MB/write都叫冇性能?

留名

其實係屋企電飯煲條線，普通電器舖一定有

ssp 20-30$ 一條

40

假機械黎

點define 做真定假先？

Measuring an unbelievable 2.5 millimeters of key travel with 80 grams of actuation force (1.5mm and 60g are our minimum), the keys feel better than any laptop keyboard laden with scissor-membrane switches. In practice, the keys are punchy and quick. And unlike your average laptop keyboard, there was no chance of bottoming out. Those uber-springy switches helped me improve my typing score on 10fastfingers from 70 words per minute to 80.

研究緊,但發現電腦冇WINFLASH,而家試緊入EZ FLASH

搭載與SteelSeries共同開發的極速機械式RGB全彩背光鍵盤 (Rapid Mechanical Per-Key RGB Gaming Keyboard) ，提供最快速的按鍵反應時間、機械式鍵盤具備的獨特扎實回饋手感，以及單鍵可程式化的RGB全彩背光，成功打造出17吋筆電中業界最優異的夢幻機械式電競鍵盤。

咁點為之假先？

你可以話佢係特製notebook 機械kb

但嗟叫假機械kb?

爸打唔該哂，但你咧部好似無獨立display !?

係，不過超輕同512gb

唉，就係唔知就得邊樣，好似有張獨立display 好好多

amazon定newegg買好
asus係咪咩型號都有全球保

只要係新嘅都有保

好似轉左米奇頭
難搵少少

呢部好似幾抵？不過大6

只要唔係used就有保
兩個website都一樣 睇價錢做人

好似係 不過唔肯定 唔好作準

BINC MODE: ON

我都係偶爾google 到佢個post 出嚟

所羅門出黎面對

盡可能唔推薦AMD CPU既LAPTOP

有得揀都唔買大陸電腦啦

咁多選擇

屌，又真係好平

3750H + RTX2060

呢部係唔係FX505 ? 點解國際版無呢個Spec ?

大陸有好多我地都唔知既SPEC
好似MSI GT76 大陸有9750H版

GT76國際得i9 9880H

原來香港都有，不過好貴，差唔多等於2部P65 9SD。

咁既價錢唔會買佢啦

Newegg有

但好似11000

香港，外國都有

上水喇？

剛入手

黑警死全家

期待開箱文

9月

呢部香港都平，而且外國買msi個保養問題冇人知

香港行貨貴1千 但得8gb ram
amazon 包8x2 再慳返幾舊
保養我都擔心

唔係sold by amazon 喎

跪求咁多位巴打比啲意見我呢部機得唔得？同價位有冇咩更好選擇

ASUS ZenBook 14 Ultra Thin & Light Laptop, 4-Way NanoEdge 14" Full HD, Intel Core I5-8265U, 8GB RAM, 256GB Nvme PCIe SSD, Wi-Fi 5, Windows 10, Silver Blue, UX431FA-ES51

我會揀呢部

啱啱高登行落去即刻就搵到

你攞部laptop 黎做咩？文書？

個post仲有幾頁爆, 下個開post者記住update返第8頁最新機link list

但係我有時會打少少機，所以想簡部有獨立顯示卡嘅，同埋想問下laptop係咪最好要有兩個hard drive／ssd位？
同埋唔該幫幫忙睇睇呢一部會唔會好啲？

btw唔該晒巴打

係呀主要做文書，另外有時會打少少機，同埋會拎出拎入所以想揀部輕鬆啲

黑色好柒 呢隻先靚

個朋友係屋企附近既家電鋪都係落左SSP

家電鋪沒

香港兩年保呀,,而且16gb 2666先535,8gb先270

先推爆呢個吧

你呢部輕度打機應該無咩問題 laptop 無話一定要有兩個hdd/ssd 你夠用就得 其實最驚係你玩嗰隻game要求高姐

Asus ZenBook 15 Ultra Slim Compact Laptop 15.6” FHD 4-Way NanoEdge, Intel Core i7-8565U Processor, 16GB DDR4, 512GB PCIe SSD, GeForce GTX 1050, Ir Camera, Windows 10, UX533FD-DH74, Royal Blue

我想知 如果我主要用黎執相做下文書 有時打下機（lol gta)
依台夠用？ 有冇平少少或者同價位既介紹下？

有冇巴打可以講下呢部？
啱升大學小毒毒買黎平時打下機(玩下啲mmorpg，瑪奇英雄傳嗰類)，做下project咁。打機開中等畫質呢部夠唔夠玩

多謝巴打資訊

夠玩嘅～

快d 推爆呢個post

想買兩部 兩部都係for大學用 會打下機 唔洗執片執圖
一部budget 8000左右

呢部好唔好定有更抵選擇
一部budget 6000左右或樓下

呢部好唔好定有更抵選擇 我驚256gb唔夠用

如果係lol同gta 除非你要求高畫質 如果唔係既話用mx150/250都夠玩 同埋zenbook用料靚啲 所以好貴 你買vivobook應該平好多

多謝師兄

dell xps 9570 同zenbook 點睇??
10k budget

打算買aero15，請問有乜要注意？
個Pantone mon如何？

push

Pantone較色正

乜唔係oled咩

推埋呢個post先啦

6-8k 打機順

你打咩機先

部Desktop打左柴
想買部note 可以睇片上網
打機順 做到文書 剪下片就夠
Budget 6-8k

6-8k 買laptop 唔算好大budget

8k 買唔買到1060？

有sharp 240hz igzo/samsung低頻盲眼60hz amoled

igzo啪啪啪

話說原來aero15/17個暴力扇max speed成60分貝

唔高啊 伏伏伏

散熱黎講一流

只要唔熱 其他都唔係問題

冇所謂喇laptop你要高效把扇一定高轉數

唔怕伏伏伏 只怕kb辣手

我用緊gx502喎
比條片你自己睇

部Desktop打左柴
想買部note 可以睇片上網
打機順 做到文書 剪下片就夠
Budget 6-8k

Zenbook同Vivobook差幾遠 係咪真係易壞好多
讀書用 諗緊
定

最多玩下pubg咋

Zenbook同Vivobook差幾遠
諗緊下面邊部好
最緊要唔想舊電咁快打柴

True

最怕散唔到熱

想買一部玩到total war 外型上唔似電莖
似zenbk個種輕薄型 有冇選擇

打下lol咁

MSI P65 9SD可以玩到Total War，不過比較熱，要Undervolt先至好小小。

輕既有asus gu502

咁是旦買啦

Aero 15

呢部機個樣文書到我見到都唔想買

MSI D 薄notebook 熱到喊

GE 以上的中型機先叫正常少少

簡單講講：

MSI laptop 請避免GE/GT 以外的型號

GP GF 個d on 9 散熱真係買咗先知伏

同埋我再重申，買gaming laptop 唔好就咁睇spec

一定要睇review, 最好睇notebookcheck 個類有thermal solution 個d review

個人嚟講打機cpu 過90度的機我一定唔買

gpu 過80度都已經係太熱

裏面幾靚 但外面真係一般

扮做野一流

又話要文書款

文書款就笨頭笨腦架啦

做乜要扮做嘢

我買aorus 都唔買佢

雖則oled 版有少少吸引

但薄機配4k 即係玩自己

部機定位係創作者用

所以我唔買囉

我定位好清晰

輕便： Zephyrus s 8750 107mq

主力4k laptop: GT75 8950HK 2080

超頂級大作/5K 享受： 7820X 2080ti sli

MSI GP75 同 GE75 好似係用同一組散熱系統

Razer 配igzo吸引好多

上個禮拜買左呢部

Razer

仲有人買？

上年個chamber 事件

呢部抵用

以前gp閹左d料
而家都唔知有咩分別

純講panel無得豬

Asus TUF FX705 平 ROG GL704 USD100
係咪都係揀GL704好D？

TUF

ROG

兩部同spec但係差一舊水美金
邊部好D？

TUF

ROG

小弟都係貪個Pantone mon，大膽想拎黎比較下retina

入面同出面反差好大
我反而係因為部機要拎出去用，頂唔順aorus個樣，先轉aero15(順便睇下個mon咩料)

我當佢creator notebook咋

學生哥想要部機能唔太差打到機又唔太重既
有乜好推介 budget 10000樓下

打機嘅記得講係玩咩
唔同game嘅需求可以係天同地

3A 1080p+60fps就夠

睇下啱唔啱

唔怕無保就呢部

唔怕Cpu 差d 就呢部

Gpu 呢部舊少少：

自己參考下

10000唔夠買1070 亦唔夠買2060

呢部都可以考慮

其實我唔係太熟呢啲
我都係上網睇

你呢個budget我諗都係1060,1070,2060(可能貴啲)
個網果啲棒型圖你睇返tittle係唔同game黎，佢有講唔同setting嘅唔同fps，我諗有參考價值嘅

我工作用公司部X1 carbon

所以無呢個煩惱

屌，仲有1660果啲，我都係唔好出黎柒，唔好意思

討論下啫

無所謂啦

Thx各位巴打

買完返嚟report 呀

推爆埋佢去新post

972?

爆未

快d

977

978

最後一版

推爆

1001

屌你老母1001

唔是同一個mon?

都係sharp 240 IGZO

幾時爆

LM

Post 20見

推得好辛苦

1002

1003

8964

8950

7820

1080

7700